# Planificador

1. ~~Elegir los colores de la "marca" los de la ublicacion en Medium con en fondo amarillo~~
2. ~~Pasar "Maven para principantes" a comic aquí poniendo el codigo como texto aparte, primero con snipets de gitlab~~
3. El dibujo a la Get Back con el elenco
4. Crear los retratos de los personajes, hacerlos al estilo de los de Death Stranding, usarlos para la pagina de personajes, con un diseño de grid desordenado
5. Crear el info dump que explica las razones del CODE, CODE, unCODE y el programa DEMO89, es un comic que parede una TED talk
6. Ver como crear el "spot" flotante planeado
7. Ver si hay un coloreador de codigo que corra con jQuery o similar para no depender de gitlab
8. No olvidar el RSS
9.Empezar con algo asi - https://rusty.rustedlogic.net/ no compartir aun
10. ~~Cambiar el avatar por el nuevo, tanto en el proyecto como en el estilo~~
11. Cambiar la idea, en vez de hacer un comic continuo hacerlo como http://rezq.space/ como viñetas mas autocontenidas y mas rapidas de hacer sin necesidad de planear todo el tegido intermedio, enfatizar medium como el host del comic por encima de tapas
